名校secret啲post on9都不及啲留言on9

以前可能覺得好似好勵志，但係人大咗就覺得其實名校secret 啲post好假 最慘啲留言個個都當真呢下on9

unfollow啦 仲睇埋晒啲中學雞既野

我唔follow我驚我ig無野睇

lamhiuyee 同charlie朋友

而你不知道我是誰，而且毒撚唔會有朋友

其實個post係我po

禾DSE0分，retake咗3年，終於俾我升到去8分。E+讀緊港大。

啱呀
城大超五星

No offence

Ching Ho ball

我覺得冇咩問題

觀點唔同 無計